(嚴選)一人N間好嘅ig shop

前排有post講啲唔好嘅ig shop
唔次大家有無真心覺得心水好嘅ig shop呢
啲貨係咪淘寶就其次，有啲覺得啲貨夠特別、態度好嘅、有心思等等，都可以開心share下

我先(排名不分先後):
1. nippon_cc (代購黎講個價開到好評，食水唔深，款式又夠多)

2. annekasilverjewelry (自製銀器，未係入面買過，但留意左一排準備買黎送比人，好似幾高汁 )

3. wood.n.fly (啲衫係自己設計，好特別，唔係淘貨，買過2件衫質地都好好，店主服務態度好，有交帶 )

4. island_workbench (島中坊研！佢地設計嘅野簡約得黎好特別，勁中意佢地個三用袋，自己買左2個 )

有新發現再加

先去我舊po黑店ig 排除下再討論

大約睇過，已排除

Hi 有無人未訓

有冇d男裝

真係好少係ig買男裝，見到好多都係淘寶 有嘅都想知

Wildncherish啲貨真定假?
爬過黑店POST 主要都係話態度惡劣 無交帶

假！識店主本人，仲見過佢攞住一大堆鞋盒，你話點解？

樓豬打手收皮啦